理大學生會指 警方人賤自有天收

《對警方濫用暴力之譴責聲明》

針對警察於昨今兩天暴力對待和平示威之示威者，本會予以強烈譴責。在這兩天來警方多次對手無寸鐵的市民施以過度暴力，包括警棍，胡椒噴霧等，甚至在今天不反對通知書時效結束前攻擊現場以和平理性方式表達意見的示威者。

警方多次以不合比例的武力布陣並襲擊示威者，企圖左右包抄，甚至兩日均於商場內引發衝突，嚴重影響於商場內一般市民，令這兩天的和平示威均落得流血收場。

警方在多次在沒有舉起旗幟的情況下攻擊示威者及記者，並在欠奉適切通知及批准的情況下進入商場私人範圍，引起公眾恐慌；警方過度暴力洩憤，迫使年青人跳橋，毆打議員，完全漠視議員監察功能；大量警員在執行職務時並未佩戴委任證。警方的種種行為都令人不齒。

無數無辜市民在警方無故偷襲下受傷，甚至連記者都成為警方的攻擊目標。本會特此再次予以強烈譴責，嚴正要求政府立即成立獨立調查委員會查明事件，查證警方濫權問題，一一追究濫暴行為，絕不容許警方打壓市民之集會自由。

是非自有公論，人賤自有天收。
五大訴求尚未回應之時，我們絕不退讓。

香港理工大學學生會
二零一九年七月十四日

好撚霸氣

人賤有天收

每間u學生會都出一份唔同既再+新鴻基
煮死佢

岩啊

無天收架 唔好講咩因果報應
要壞人付出代價 係事在人為

係霸氣

推

push

Poly +1分

今日個d未知係咪警方黎
已知消息只係懷疑冒警既恐怖份子

皇天擊殺

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

人賤自有天收

仲配叫係"人"？？？

勁快

Poly

推
霸氣到

每個人都係天派來嘅使者

是非自有公論，人賤自有天收。
五大訴求尚未回應之時，我們絕不退讓。

埋土仔

天唔收今日都比市民收

不得好死！

用字恰當
100分

大學生 仲天真到信因果報應

以後唔笑埋大了

終於威番次

埋大

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

支那狗扮黑警玩野？

美中不足, 對不唔係人

與其覺得班狗會受法律制裁，我寧願信班狗會俾天收

科大加理大 以後既新兩大

仲快過科大

推！

真 乜撚野報應都只係比自己好過啲

皇天擊殺黑警祖宗18代

理大

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。 該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

再三提醒各位 帶足裝備出街 起碼俾人影低都唔撚驚

我係poly仔呀

埋大仔好撚自豪

當年SU廢到要攞返錢
家下居然有霸氣

Poly 仔自豪

是非自有公論，人賤自有天收

Poly!!

人賤自有天收！

OK 輪流做一大

廿一嘅 一定要出

人民戡平警亂有理

埋大仔第一次為su自豪

紅磚大學

等唔切個天，要而家收佢地皮

平時屌開poly

今次第一次讚
呢篇野直白, 貼地
其實講真好過另外三大

理工好波

霸氣

『還原甩手指真相』快睇！

埋大仔

笑左

是非自有公論，人賤自有天收。

PolyU +10分

我係埋大人呀Hi

Push

pish

喺香港只要仲有人敢講公義說話，我地都唔會放棄

poly狗表示 i love polyu

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

好波

pound of my school

我愛埋土！

共匪港共一日唔收皮，班垃圾就真係冇人收到只能等天收

香港兩大
科大 理大

差句香港係一個法治嘅社會 係唔會容許有任何摳打市民嘅行為

絕不退讓

咁大段字做乜9
8個字
打你就應該 唔打你就悲哀

我係埋大人阿
Pound of my school

poly

紅磚仔表示好撚滾動

香港有希望

理大

理工仔

我從來唔會有天收，要收我地自己收

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

寫得好！

屌你老咪，以後咪撚再用689母校呢d閪字眼

利申：ITC人

POLY好波

所有人都係天意嘅一部份

師弟姐你地好L正

人賤自有天收
好有力

妹*

紅磚好波

不得好死

We are going to the Polytechnic ~

夠直接

理大好波

冇左學聯之後大學學生會霸氣左好多

好L霸氣

唔好唔記得我地真正既戰場係金鍾21/7!

理大都出聲
屌你老母城大班垃圾仲掛住OCAMP??

今日幾間大學學生會都做到下野
有恒大水站，中大城大開放暫避
理大呢個聲明又有霸氣

理大真係好波

落地獄

毅進有冇學生會都出下聲明屌下班校友，係時候同毅進we connect